香港飲食革命 - yelp

咩係yelp?
yelp係一個2004年成立嘅網站，提供本地嘅餐飲資訊。

點解要用yelp?
現有嘅飲食資訊平台質素不堪入目，大多都係接受商家嘅利益後發出，未能夠反映餐廳嘅真實狀況，某啲平台又容許商家刪除負評，令一眾市民唔能夠有效咁尋找合適嘅餐廳。
而yelp 呢個平台容許用家自由發表評論，商家不能夠刪除評論，令劣鳩會唔變上菜。

邊度下載yelp?
iOS:
Android:

我有咩要做？
下載yelp到你嘅電話，上載食評。
依家yelp hk 嘅資料庫仲未完善，有好多餐廳都未登記，亦有唔少無相，希望各位有心嘅巴絲可以幫手完善資料庫。
登記餐廳：
上載相可以到個app 入面完成。
希望各位巴絲可以將屋企，公司，學校附近嘅餐廳嘅資料都入到個app 入面。
另外就要多啲鼓勵親朋戚友用yelp 。

希望可以集眾巴絲之力，抗衡____男女，新____，開__喇等良莠不齊嘅飲食資訊平台。

Pish

1

2

3

你係網主?

yelp外國好出名
係香港人用開openrice姐

點保證比你地做大之後唔會又係一撚樣

仲比你地賺埋錢

麻煩好似google 咁透明先好出黎屌其他人

例如你有獨立知名人士/有公開透明既制度/你自己諗，乜都冇叫人支持就等收皮

原來係外國網，上面當我冇講過，但咁又唔夠localise

到香港多人用yelp
啲agency夠可以向餐廳賣好評

外國既openrice
講左d乜 大家都明啦

Same shit

樓上全部戇鳩

打破monopoly，一定只會更好，唔洗諗遲下會點

變oligopoly咪一樣
百佳惠康好好？

冇2 邊黎34567 呀
最好得openrice 1個 屌你老母

你都戇鳩，你估無返咁上下資本話入就入個market?
你有無見而家有三四五六七間超市呀撚樣，屌你老母臭西

yelp廢廢地

華潤 阿信屋你見過未呀柒頭
係度鳩吠 支那落黎架？

垃圾支那種個個回覆都塞粒英文扮撚哂野
番支那耕田啦傻閪